# Translations template for Helpdesk.
# Copyright (C) 2025 Frappe Technologies
# This file is distributed under the same license as the Helpdesk project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Helpdesk VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: hello@frappe.io\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-24 10:35+0828\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-24 10:35+0828\n"
"Last-Translator: hello@frappe.io\n"
"Language-Team: hello@frappe.io\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#. Description of the 'Feedback' (Select) field in DocType 'HD Article
#. Feedback'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "0 is no feedback, 1 is Like, 2 is Dislike"
msgstr "0은 피드백 없음, 1은 좋아요, 2는 싫어요입니다"

#. Header text in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "<span class=\"h3\" style=\"\"><a href=\"/helpdesk\">Visit Helpdesk</a></span>"
msgstr "<span class=\"h3\" style=\"\"><a href=\"/helpdesk\">헬프데스크 방문</a></span>"

#. Paragraph text in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "<span class=\"h4\">Helpdesk Configuration<br></span>"
msgstr "<span class=\"h4\">헬프데스크 구성<br></span>"

#. Option for the 'Source Type' (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#. Label of the api_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "API"
msgstr "API"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:15
msgid "Access denied"
msgstr "접근 거부됨"

#. Label of the action (Data) field in DocType 'HD Ticket Activity'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "Action"
msgstr "작업"

#. Description of the 'On click (Javascript)' (Code) field in DocType 'HD
#. Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Action to perform when clicking the button. The doc will be available as `this`"
msgstr "버튼 클릭 시 수행할 작업입니다. 문서는 `this`로 사용할 수 있습니다"

#. Label of the add_weekly_holidays (Section Break) field in DocType 'HD
#. Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Add Weekly Holidays"
msgstr "주간 휴일 추가"

#. Label of the get_weekly_off_dates (Button) field in DocType 'HD Service
#. Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Add to Holidays"
msgstr "휴일에 추가"

#. Label of the about (Code) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Additional Information"
msgstr "추가 정보"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#. Name of a role
#. Label of the to_agent (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Agent"
msgstr "에이전트"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Agent Configuration"
msgstr "에이전트 구성"

#. Label of the agent_group (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Agent Group"
msgstr "에이전트 그룹"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Agent Manager"
msgstr "에이전트 관리자"

#. Label of the agent_name (Data) field in DocType 'HD Agent'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "Agent Name"
msgstr "에이전트 이름"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "All"
msgstr "전체"

#. Label of the allow_anyone_to_create_tickets (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Allow anyone to create tickets"
msgstr "누구나 티켓 생성 허용"

#. Label of the apply_sla_for_resolution (Check) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Apply SLA for Resolution Time"
msgstr "해결 시간에 SLA 적용"

#. Label of the apply_to (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply To"
msgstr "적용 대상"

#. Label of the apply_on_new_page (Check) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply on new page"
msgstr "새 페이지에 적용"

#. Label of the apply_to_customer_portal (Check) field in DocType 'HD Form
#. Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply to customer portal"
msgstr "고객 포털에 적용"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Archived"
msgstr "보관됨"

#. Label of the article (Link) field in DocType 'HD Article Feedback'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "Article"
msgstr "문서"

#. Label of the assign_to_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Escalation Rule'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Assign to"
msgstr "할당 대상"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:68
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:55
msgid "Assigned To"
msgstr "할당됨"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Assignment"
msgstr "할당"

#. Label of the filters_section (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Assignment Conditions"
msgstr "할당 조건"

#. Label of the assignment_rule (Link) field in DocType 'HD Team'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Assignment Rule"
msgstr "할당 규칙"

#. Label of the assignment_rules_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Assignment Rules"
msgstr "우선순위, 팀, 티켓 유형 중 최소 하나는 필수입니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.py:28
msgid "At-least one of priority, team and ticket type is required"
msgstr "첨부파일"

#. Label of the attachment (Attach) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Attachment"
msgstr "작성자"

#. Label of the author (Link) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Author"
msgstr "자동 상태 업데이트"

#. Label of the auto_update_status (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Auto update status"
msgstr "자동 종료 (일)"

#. Label of the auto_close_after_days (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Auto-close after (Days)"
msgstr "답변된 티켓 자동 종료"

#. Label of the auto_close_tickets (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Automatically Close Replied Tickets"
msgstr "자동화"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Automation"
msgstr "평균 응답 시간"

#. Label of the avg_response_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Average Response Time"
msgstr "기본 지원 순환"

#. Label of the base_support_rotation (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Base Support Rotation"
msgstr "기본 URL"

#. Label of the base_url (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Base URL"
msgstr "기준"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:9
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:9
msgid "Based On"
msgstr "인사 정책에 따라 휴가 할당 기간 종료일을 선택하세요"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:34
msgid "Based on your HR Policy, select your leave allocation period's end date"
msgstr "인사 정책에 따라 휴가 할당 기간 시작일을 선택하세요"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:27
msgid "Based on your HR Policy, select your leave allocation period's start date"
msgstr "브랜딩"

#. Label of the branding_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Branding"
msgstr "버튼"

#. Label of the button_section (Section Break) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Button"
msgstr "이메일을 보낼 수 없습니다. 발신자 이메일이 설정되어 있지 않습니다!"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:478
msgid "Can not send email. No sender email set up!"
msgstr "일반 카테고리는 병합할 수 없습니다"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:122
msgid "Cannot merge General category"
msgstr "카테고리"

#. Label of the category (Link) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Category"
msgstr "카테고리는 최소 하나의 문서를 포함해야 합니다"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:72
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.py:59
msgid "Category must have atleast one article"
msgstr "채널"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Channels"
msgstr "테이블 지우기"

#. Label of the clear_table (Button) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Clear Table"
msgstr "휴일에 추가를 클릭하세요. 선택한 주간 휴일에 해당하는 모든 날짜가 휴일 테이블에 채워집니다. 모든 주간 휴일 날짜를 채우려면 이 과정을 반복하세요"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:46
msgid "Click on Add to Holidays. This will populate the holidays table with all the dates that fall on the selected weekly off. Repeat the process for populating the dates for all your weekly holidays"
msgstr "닫힘"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Pause Service Level
#. Agreement On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement Fulfilled On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:51
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:38
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:421
msgid "Closed"
msgstr "닫히거나 평가된 티켓은 비에이전트가 업데이트할 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:212
msgid "Closed or rated tickets cannot be updated by non-agents"
msgstr "색상"

#. Label of the color (Color) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Color"
msgstr "열"

#. Label of the columns (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Columns"
msgstr "댓글"

#. Label of the reference_comment (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Comment"
msgstr "댓글 작성자"

#. Label of the commented_by (Link) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Commented By"
msgstr "조건"

#. Label of the condition (Code) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Condition"
msgstr "연락처"

#. Label of the contact (Link) field in DocType 'HD Organization Contact Item'
#. Label of the contact (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization_contact_item/hd_organization_contact_item.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:62
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:44
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:49
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:36
msgid "Contact"
msgstr "연락처 HTML"

#. Label of the contact_html (HTML) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Contact HTML"
msgstr "문의하기"

#: helpdesk/templates/components/contact_with_us.html:11
msgid "Contact with us"
msgstr "연락처"

#. Label of the contacts (Table) field in DocType 'HD Organization'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
msgid "Contacts"
msgstr "내용"

#. Label of the content_section (Section Break) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the content (Text Editor) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the content (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Content"
msgstr "내용 유형"

#. Label of the content_type (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Content Type"
msgstr "기준"

#. Label of the criterion_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Escalation Rule'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Criterion"
msgstr "고객"

#. Label of the customer (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#. Label of the customer_name (Data) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Customer Name"
msgstr "날짜"

#. Label of the holiday_date (Date) field in DocType 'HD Holiday'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.py:77
msgid "Date"
msgstr "티켓 자동 종료 일수는 음수 또는 0일 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.py:26
msgid "Day count for auto closing tickets cannot be negative or zero"
msgstr "기본 우선순위"

#. Label of the default_priority (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#. Label of the default_priority (Check) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
msgid "Default Priority"
msgstr "기본 SLA"

#. Label of the default_sla (Check) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Default SLA"
msgstr "기본 우선순위"

#. Label of the default_priority (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Default priority"
msgstr "기본 템플릿은 삭제할 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.py:47
msgid "Default template can not be deleted"
msgstr "기본 티켓 유형"

#. Label of the default_ticket_type (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Default ticket type"
msgstr "설명"

#. Label of the description (Text) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'HD Holiday'
#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'HD Ticket Priority'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'HD Ticket Type'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Description"
msgstr "설명 템플릿"

#. Label of the description_template (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket
#. Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Description Template"
msgstr "설명 가중치"

#. Label of the description_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Description Weight"
msgstr "세부 정보"

#. Label of the details_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Notification'
#. Label of the sb_details (Section Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Details"
msgstr "이 팀의 에이전트에게 필터 및 제한을 적용하지 않음"

#. Description of the 'Ignore Restrictions' (Check) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Do not apply filters and restrictions to agents of this team"
msgstr "이 팀의 에이전트에게 필터 및 제한을 적용하지 마십시오"

#. Label of the do_not_restrict_tickets_without_an_agent_group (Check) field in
#. DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Do not restrict tickets without a Team"
msgstr "팀이 없는 티켓은 제한하지 마십시오"

#. Label of the dt (Link) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the reference_doctype (Link) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the dt (Link) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "DocType"
msgstr "문서 유형"

#. Label of the domain (Data) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#. Label of the email (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#. Label of the email_account (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Email Account"
msgstr "이메일 계정"

#. Label of the is_enabled (Check) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the is_enabled (Check) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Stopword'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#. Label of the end_date (Date) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:22
msgid "Enter a name for this HD Service Holiday List."
msgstr "이 HD 서비스 휴일 목록의 이름을 입력하십시오."

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:80
msgid "Error moving article to category"
msgstr "카테고리로 문서 이동 실패"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.py:43
msgid "Escalation rule already exists for this criteria"
msgstr "이 기준에 대한 에스컬레이션 규칙이 이미 존재합니다"

#. Label of the is_external_link (Check) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "External link"
msgstr "외부 링크"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#. Label of the feedback (Select) field in DocType 'HD Article Feedback'
#. Label of the feedback_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#. Label of the feedback_extra (Long Text) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback (Extra)"
msgstr "피드백 (추가)"

#. Label of the feedback (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback (Option)"
msgstr "피드백 (옵션)"

#. Label of the feedback_text (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback (Text)"
msgstr "피드백 (텍스트)"

#. Label of the fieldname (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Field (fieldname)"
msgstr "필드 (fieldname)"

#. Label of the fieldname (Data) field in DocType 'HD Preset Filter Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "Field Name"
msgstr "필드 이름"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.py:24
msgid "Field `{0}` does not exist in Ticket"
msgstr "티켓에 필드 `{0}` 가(이) 존재하지 않습니다"

#. Label of the fields (Table) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#. Label of the filter_type (Select) field in DocType 'HD Preset Filter Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "Filter Type"
msgstr "필터 유형"

#. Label of the filters (Table) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the filters_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#. Label of the filters (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#. Label of the first_responded_on (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Responded On"
msgstr "최초 응답 일시"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Response Due"
msgstr "최초 응답 기한"

#. Label of the response_time (Duration) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#. Label of the first_response_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Response Time"
msgstr "최초 응답 시간"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.json
msgid "First Response Time for Tickets"
msgstr "티켓 최초 응답 시간"

#. Option for the 'Apply To' (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Form"
msgstr "양식"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#. Label of the user_from (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "From"
msgstr "보낸 사람"

#. Label of the from_date (Date) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.js:9
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.js:8
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:17
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:17
msgid "From Date"
msgstr "시작 날짜"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Fulfilled"
msgstr "이행됨"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.py:24
msgid "General category can't be deleted"
msgstr "일반 카테고리는 삭제할 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.py:20
msgid "General category name can't be changed"
msgstr "일반 카테고리 이름은 변경할 수 없습니다"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
msgid "Global"
msgstr "전역"

#. Label of the group_by_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Group By"
msgstr "그룹화 기준"

#. Label of the group_by_field (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Group By Field"
msgstr "그룹화 필드"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "HD Action"
msgstr "HD 작업"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "HD Agent"
msgstr "HD 상담원"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "HD Article"
msgstr "HD 문서"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
msgid "HD Article Category"
msgstr "HD 문서 카테고리"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "HD Article Feedback"
msgstr "HD 문서 피드백"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
msgid "HD Canned Response"
msgstr "HD 미리 작성된 답변"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "HD Customer"
msgstr "HD 고객"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "HD Desk Account Request"
msgstr "HD 데스크 계정 요청"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "HD Escalation Rule"
msgstr "HD 에스컬레이션 규칙"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "HD Form Script"
msgstr "HD 양식 스크립트"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
msgid "HD Holiday"
msgstr "HD 휴일"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "HD Notification"
msgstr "HD 알림"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
msgid "HD Organization"
msgstr "HD 조직"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization_contact_item/hd_organization_contact_item.json
msgid "HD Organization Contact Item"
msgstr "HD 조직 연락처 항목"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
msgid "HD Pause Service Level Agreement On Status"
msgstr "HD 상태에서 서비스 수준 계약 일시 중지"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
msgid "HD Portal Signup Request"
msgstr "HD 포털 가입 요청"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
msgid "HD Preset Filter"
msgstr "HD 미리 설정된 필터"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "HD Preset Filter Item"
msgstr "HD 미리 설정된 필터 항목"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "HD Service Day"
msgstr "HD 서비스 일"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list_calendar.js:20
msgid "HD Service Holiday List"
msgstr "HD 서비스 휴일 목록"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "HD Service Level Agreement"
msgstr "HD 서비스 수준 계약"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
msgid "HD Service Level Agreement Fulfilled On Status"
msgstr "HD 상태에서 서비스 수준 계약 이행됨"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
msgid "HD Service Level Priority"
msgstr "HD 서비스 수준 우선순위"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "HD Settings"
msgstr "HD 설정"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
msgid "HD Stopword"
msgstr "HD 금지어"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "HD Support Search Source"
msgstr "HD 지원 검색 소스"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonym/hd_synonym.json
msgid "HD Synonym"
msgstr "HD 동의어"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "HD Synonyms"
msgstr "HD 동의어들"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "HD Team"
msgstr "HD 팀"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team_member/hd_team_member.json
msgid "HD Team Member"
msgstr "HD 팀원"

#. Name of a DocType
#. Label of the ticket (Link) field in DocType 'HD Ticket Activity'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement_dashboard.py:7
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "HD Ticket"
msgstr "HD 티켓"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "HD Ticket Activity"
msgstr "HD 티켓 활동"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "HD Ticket Comment"
msgstr "HD 티켓 댓글"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
msgid "HD Ticket Feedback Option"
msgstr "HD 티켓 피드백 옵션"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "HD Ticket Priority"
msgstr "HD 티켓 우선순위"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "HD Ticket Template"
msgstr "HD 티켓 템플릿"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "HD Ticket Template Field"
msgstr "HD 티켓 템플릿 필드"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "HD Ticket Type"
msgstr "HD 티켓 유형"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "HD View"
msgstr "HD 보기"

#. Label of the headings_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Headings Weight"
msgstr "제목 가중치"

#: helpdesk/config/desktop.py:11
msgid "HelpDesk"
msgstr "헬프데스크"

#. Name of a Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Helpdesk"
msgstr "헬프데스크"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Helpdesk Contact"
msgstr "헬프데스크 연락처"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Helpdesk Reports"
msgstr "헬프데스크 보고서"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:53
msgid "Here, your weekly offs are pre-populated based on the previous selections. You can add more rows to also add public and national holidays individually."
msgstr "여기에는 이전 선택을 기반으로 주간 휴무일이 미리 채워져 있습니다. 공휴일 및 국경일도 개별적으로 추가하려면 행을 더 추가할 수 있습니다."

#. Label of the cond_hidden (Code) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Hide condition"
msgstr "조건 숨기기"

#. Label of the hide_from_customer (Check) field in DocType 'HD Ticket Template
#. Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Hide from customer"
msgstr "고객에게 숨기기"

#. Label of the holiday_list (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Holiday List"
msgstr "휴일 목록"

#. Label of the holiday_list_name (Data) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Holiday List Name"
msgstr "휴일 목록 이름"

#. Label of the holidays_section (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Holiday List'
#. Label of the holidays (Table) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Holidays"
msgstr "휴일"

#. Label of the ip_address (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#. Label of the button_icon (Data) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the icon (Data) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the icon (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#. Description of the 'Allow anyone to create tickets' (Check) field in DocType
#. 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, anyone will be able to create tickets (without any permission). "
msgstr "활성화하면 누구나 티켓을 생성할 수 있습니다(권한 없이)."

#. Description of the 'Make feedback mandatory' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, the feedback dialog will be shown, when a user tries to close a ticket. \n"
msgstr "활성화하면 사용자가 티켓을 닫으려고 할 때 피드백 대화 상자가 표시됩니다. \n"

#. Label of the ignore_restrictions (Check) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Ignore Restrictions"
msgstr "제한 무시"

#. Label of the user_image (Data) field in DocType 'HD Agent'
#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#. Description of the 'Logo' (Attach Image) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Image to be used in various places, including Login and Signup pages. An image with transparent background and 160 x 32 is preferred"
msgstr "로그인 및 회원가입 페이지를 포함한 여러 곳에서 사용할 이미지입니다. 투명 배경에 160 x 32 크기의 이미지가 권장됩니다"

#. Label of the images_column (Column Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#. Label of the instantly_send_email (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Instantly send e-mail"
msgstr "즉시 이메일 전송"

#. Label of the integer_value (Int) field in DocType 'HD Ticket Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "Integer value"
msgstr "정수 값"

#. Label of the is_active (Check) field in DocType 'HD Agent'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "Is Active"
msgstr "활성 상태"

#. Label of the is_customer_portal (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Is Customer Portal"
msgstr "고객 포털 여부"

#. Label of the is_default (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Is Default"
msgstr "기본값 여부"

#. Label of the initial_helpdesk_name_setup_skipped (Check) field in DocType
#. 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Is name setup skipped"
msgstr "이름 설정 건너뛰기 여부"

#. Label of the is_pinned (Check) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Is pinned"
msgstr "고정됨"

#. Label of the setup_complete (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Is setup complete"
msgstr "설정 완료 여부"

#. Label of the knowledge_base_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Knowledge Base"
msgstr "지식 베이스"

#. Label of the button_label (Data) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the label (Data) field in DocType 'HD Preset Filter Item'
#. Label of the label (Data) field in DocType 'HD Ticket Feedback Option'
#. Label of the label (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#. Option for the 'Source Type' (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Link"
msgstr "링크"

#. Label of the link_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Link Options"
msgstr "링크 옵션"

#. Option for the 'Apply To' (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the list_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "List"
msgstr "목록"

#. Label of the load_default_columns (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Load Default Columns"
msgstr "기본 열 불러오기"

#. Label of the brand_logo (Attach Image) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#. Description of the 'Integer value' (Int) field in DocType 'HD Ticket
#. Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "Lower the Integer value, higher is the priority of the issue"
msgstr "정수 값이 낮을수록 문제의 우선순위가 높습니다"

#. Label of the is_feedback_mandatory (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Make feedback mandatory"
msgstr "피드백 필수화"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Mention"
msgstr "언급"

#. Label of the merged_with (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Merged With"
msgstr "병합됨"

#. Label of the message (Text Editor) field in DocType 'HD Canned Response'
#. Label of the message (Text) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#. Label of the meta_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#. Label of the misc_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:35
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#. Label of the category_name (Data) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the organization_name (Data) field in DocType 'HD Organization'
#. Label of the team_name (Data) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. Label of the name_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Name Weight"
msgstr "이름 가중치"

#: helpdesk/utils.py:157
msgid "Not Allowed"
msgstr "허용되지 않음"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:250
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:234
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:327
msgid "Not Specified"
msgstr "명시되지 않음"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

#. Label of the on_hold_since (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "On Hold Since"
msgstr "보류 중인 시간"

#. Label of the action (Code) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "On click (Javascript)"
msgstr "클릭 시 (Javascript)"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.py:29
msgid "Only one default view is allowed per user for {0}"
msgstr "{0}에 대해 사용자당 하나의 기본 보기만 허용됩니다"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Pause Service Level
#. Agreement On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement Fulfilled On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:48
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:35
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:403
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. Label of the opening_date (Date) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Opening Date"
msgstr "개설일"

#. Label of the opening_time (Time) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Opening Time"
msgstr "개설 시간"

#. Label of the order_by_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#. Label of the order_by (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Order By"
msgstr "정렬 기준"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

#. Label of the pinned (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Pinned"
msgstr "고정됨"

#. Label of the placeholder (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Placeholder"
msgstr "플레이스홀더"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:41
msgid "Please select weekly off day"
msgstr "주간 휴무일을 선택하세요"

#. Label of the post_description_key (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Description Key"
msgstr "게시물 설명 키"

#. Label of the post_route_key_list (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Route Key List"
msgstr "게시물 경로 키 목록"

#. Label of the post_route (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Route String"
msgstr "게시물 경로 문자열"

#. Label of the post_title_key (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Title Key"
msgstr "게시물 제목 키"

#. Label of the prefer_knowledge_base (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Prefer knowledge base"
msgstr "지식 베이스 선호"

#. Label of the priorities (Table) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Priorities"
msgstr "우선순위"

#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_priority (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Service Level Priority'
#. Label of the priority_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Ticket Type'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:65
msgid "Priority {0} has been repeated."
msgstr "우선순위 {0}가 중복되었습니다."

#. Label of the public (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Public"
msgstr "공개"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Published"
msgstr "게시됨"

#. Label of the published_on (Datetime) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Published On"
msgstr "게시일"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:36
msgid "Quarterly"
msgstr "분기별"

#. Label of the query_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Query Options"
msgstr "쿼리 옵션"

#. Label of the query_route (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Query Route String"
msgstr "쿼리 경로 문자열"

#. Label of the raised_by (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Raised By (Email)"
msgstr "작성자 (이메일)"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:31
msgid "Range"
msgstr "범위"

#. Label of the feedback_rating (Rating) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the rating (Rating) field in DocType 'HD Ticket Feedback Option'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.py:22
msgid "Rating must be between 0.2 and 1.0"
msgstr "평가는 0.2와 1.0 사이여야 합니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.py:18
msgid "Rating {0} is not allowed"
msgstr "평가 {0}는 허용되지 않습니다"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Reaction"
msgstr "반응"

#. Label of the read (Check) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Read"
msgstr "읽음"

#. Label of the reference_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#. Label of the reference_ticket (Link) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Reference Ticket"
msgstr "참조 티켓"

#. Label of the references_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Customer'
#. Label of the references_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "References"
msgstr "참조"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.js:6
msgid "Regenerate Search Index"
msgstr "검색 인덱스 재생성"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Pause Service Level
#. Agreement On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement Fulfilled On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:49
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:36
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:409
msgid "Replied"
msgstr "답변 완료"

#. Label of the request_key (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#. Label of the request_key (Data) field in DocType 'HD Portal Signup Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
msgid "Request Key"
msgstr "요청 키"

#. Label of the required (Check) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Required"
msgstr "필수"

#. Label of the resolution_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution"
msgstr "해결"

#. Label of the resolution_by (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution By"
msgstr "해결자"

#. Label of the resolution_date (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Date"
msgstr "해결 날짜"

#. Label of the resolution_details (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Details"
msgstr "해결 세부사항"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Due"
msgstr "해결 기한"

#. Label of the resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#. Label of the resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Time"
msgstr "해결 시간"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Pause Service Level
#. Agreement On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement Fulfilled On Status'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:50
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:37
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:415
msgid "Resolved"
msgstr "해결됨"

#. Label of the response_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Response"
msgstr "응답"

#. Label of the response_by (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Response By"
msgstr "응답자"

#. Label of the response_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD
#. Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Response Options"
msgstr "응답 옵션"

#. Label of the response_result_key_path (Data) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Response Result Key Path"
msgstr "응답 결과 키 경로"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:53
msgid "Response Time for {0} priority in row {1} can't be greater than Resolution Time."
msgstr "행 {1}의 우선순위 {0}에 대한 응답 시간이 해결 시간보다 클 수 없습니다."

#. Label of the response_and_resolution_time_section (Section Break) field in
#. DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Response and Resolution"
msgstr "응답 및 해결"

#. Label of the restrict_tickets_by_agent_group (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Restrict tickets by Team"
msgstr "팀별 티켓 제한"

#. Label of the result_preview_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Preview Field"
msgstr "결과 미리보기 필드"

#. Label of the result_route_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Route Field"
msgstr "결과 경로 필드"

#. Label of the result_title_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Title Field"
msgstr "결과 제목 필드"

#. Label of the route_name (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Route Name"
msgstr "경로 이름"

#. Label of the rows (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Rows"
msgstr "행"

#. Label of the sla (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the sla_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#. Label of the service_level_agreement_creation (Datetime) field in DocType
#. 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA Creation"
msgstr "SLA 생성"

#. Label of the sla_fulfilled_on (Table) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "SLA Fulfilled On"
msgstr "SLA 충족 일자"

#. Label of the pause_sla_on (Table) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "SLA Paused On"
msgstr "SLA 일시 중지 일자"

#. Label of the agreement_status (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA Status"
msgstr "SLA 상태"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#. Label of the script (Code) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Script"
msgstr "스크립트"

#. Label of the search_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.js:10
msgid "Search Index Regenerated"
msgstr "검색 인덱스 재생성됨"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:40
msgid "Search Score"
msgstr "검색 점수"

#. Label of the search_term_param_name (Data) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Search Term Param Name"
msgstr "검색어 매개변수 이름"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:73
msgid "Select a Default Priority."
msgstr "기본 우선순위를 선택하세요."

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:41
msgid "Select your weekly off day"
msgstr "주간 휴무일을 선택하세요"

#. Label of the send_acknowledgement_email (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Send Acknowledgement Email"
msgstr "확인 이메일 보내기"

#. Label of the service_level (Data) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Service Level Name"
msgstr "서비스 수준 이름"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:36
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:44
msgid "Set Response Time for Priority {0} in row {1}."
msgstr "행 {1}의 우선순위 {0}에 대한 응답 시간을 설정하세요."

#. Label of the column_break_feto (Column Break) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Label of the setup_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Setup"
msgstr "설치"

#. Description of the 'Condition' (Code) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Simple Python Expression, Example: doc.status == 'Open' and doc.ticket_type == 'Bug'"
msgstr "간단한 파이썬 표현식, 예: doc.status == 'Open' and doc.ticket_type == 'Bug'"

#. Label of the skip_email_workflow (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Skip e-mail workflow"
msgstr "이메일 워크플로우 건너뛰기"

#. Label of the source_doctype (Link) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source DocType"
msgstr "출처 DocType"

#. Label of the source_name (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source Name"
msgstr "출처 이름"

#. Label of the source_type (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source Type"
msgstr "출처 유형"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:119
msgid "Source and target category cannot be same"
msgstr "출처 및 대상 카테고리는 같을 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:247
msgid "Source and target ticket cannot be same"
msgstr "출처 및 대상 티켓은 같을 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:243
msgid "Source ticket does not exist"
msgstr "출처 티켓이 존재하지 않습니다"

#. Label of the split_and_merge_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Split and Merge"
msgstr "분할 및 병합"

#. Label of the start_date (Date) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:87
msgid "Start Time can't be greater than or equal to End Time for {0}."
msgstr "행 {0}에 대해 시작 시간은 종료 시간보다 크거나 같을 수 없습니다."

#. Label of the status (Select) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'HD Pause Service Level
#. Agreement On Status'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'HD Service Level Agreement
#. Fulfilled On Status'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_pause_service_level_agreement_on_status/hd_pause_service_level_agreement_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status/hd_service_level_agreement_fulfilled_on_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:44
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:31
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. Label of the status_details (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Status Details"
msgstr "상태 세부사항"

#: helpdesk/templates/components/contact_with_us.html:7
msgid "Still got questions? We're here to assist you."
msgstr "추가 질문이 있으신가요? 저희가 도와드리겠습니다."

#. Label of the subject (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:30
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. Label of the subject_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Subject Weight"
msgstr "제목 가중치"

#. Label of the summary (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.json
msgid "Support Hour Distribution"
msgstr "지원 시간 분배"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Support Policy"
msgstr "지원 정책"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Support Team"
msgstr "지원 팀"

#. Label of the synonyms (Table) field in DocType 'HD Synonyms'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "Synonyms"
msgstr "동의어"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the is_system (Check) field in DocType 'HD Ticket Type'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "System"
msgstr "시스템"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "System Manager"
msgstr "시스템 관리자"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.py:12
msgid "System types can not be deleted"
msgstr "시스템 유형은 삭제할 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:245
msgid "Target ticket does not exist"
msgstr "대상 티켓이 존재하지 않습니다"

#. Label of the team (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_team (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Team"
msgstr "팀"

#. Label of the agent_groups_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Team Restrictions"
msgstr "팀 제한"

#. Label of the template (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#. Label of the template_name (Data) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Template Name"
msgstr "템플릿 이름"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:106
msgid "The Condition '{0}' is invalid: {1}"
msgstr "조건 '{0}'이(가) 잘못되었습니다: {1}"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:54
msgid "The holiday on {0} is not between From Date and To Date"
msgstr "{0}의 휴일이 시작일과 종료일 사이에 있지 않습니다"

#. Description of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "This doctype will be deprecated in the future"
msgstr "이 문서 유형은 향후 사용 중단될 예정입니다"

#. Description of the 'Instantly send e-mail' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "This field is used to send an email instantly without adding it into the queue. If this field is checked, the email will be sent immediately after clicking the \"Send\" button, instead of being added to the email queue for later processing."
msgstr "이 필드는 이메일을 큐에 추가하지 않고 즉시 전송하는 데 사용됩니다. 이 필드를 선택하면 "보내기" 버튼 클릭 후 이메일이 즉시 전송되며, 나중에 처리하기 위해 이메일 큐에 추가되지 않습니다."

#. Description of the 'Skip e-mail workflow' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "This field is used to skip email-related workflows for tickets. If this field is checked, no emails will be sent related to tickets, such as new ticket creation, status updates, or notifications."
msgstr "이 필드는 티켓 관련 이메일 워크플로우를 건너뛰는 데 사용됩니다. 이 필드를 선택하면 새 티켓 생성, 상태 업데이트 또는 알림과 같은 티켓 관련 이메일이 전송되지 않습니다."

#: helpdesk/www/helpdesk/index.py:23
msgid "This method is only meant for developer mode"
msgstr "이 메서드는 개발자 모드에서만 사용됩니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:281
msgid "This ticket (#{0}) has been merged with ticket <a href = '/helpdesk/tickets/{1}'>#{1}</a>."
msgstr "이 티켓 (#{0}) 은 티켓 <a href = '/helpdesk/tickets/{1}'>#{1}</a> 와 병합되었습니다."

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:423
msgid "This ticket has been split to a new ticket. Please follow up on ticket <a href={0}>#{1}</a>."
msgstr "이 티켓은 새 티켓으로 분할되었습니다. 티켓 <a href={0}>#{1}</a> 에서 후속 조치를 진행해 주세요."

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#. Label of the reference_ticket (Link) field in DocType 'HD Notification'
#. Label of the ticket_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

#. Name of a report
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Analytics"
msgstr "티켓 분석"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Configuration"
msgstr "티켓 구성"

#. Label of the is_merged (Check) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Ticket Merged"
msgstr "티켓 병합됨"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:56
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:77
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:43
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:69
msgid "Ticket Priority"
msgstr "티켓 우선순위"

#. Label of the ticket_split_from (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Ticket Split From"
msgstr "티켓 분할 출처"

#. Name of a report
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Summary"
msgstr "티켓 요약"

#. Label of the ticket_type_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the ticket_type (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:66
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:58
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Type"
msgstr "티켓 유형"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:202
msgid "Ticket must be resolved with a feedback"
msgstr "티켓은 피드백과 함께 해결되어야 합니다"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:45
msgid "Ticket not found"
msgstr "티켓을 찾을 수 없습니다"

#. Label of the ticket_type (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_ticket_type (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Ticket type"
msgstr "티켓 유형"

#. Label of the is_ticket_type_mandatory (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:191
msgid "Ticket type is mandatory"
msgstr "티켓 유형은 필수입니다"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.json
msgid "Ticket-Search Analysis"
msgstr "티켓-검색 분석"

#: helpdesk/api/ticket.py:18
msgid "Tickets can only be assigned to agents"
msgstr "티켓은 에이전트에게만 할당할 수 있습니다"

#. Label of the title (Data) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'HD Canned Response'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'HD Preset Filter'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. Label of the title_slug (Data) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Title Slug"
msgstr "제목 슬러그"

#. Label of the user_to (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "To"
msgstr "받는 사람"

#. Label of the to_date (Date) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.js:16
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.js:15
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:24
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:24
msgid "To Date"
msgstr "종료일"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:45
msgid "To Date cannot be before From Date"
msgstr "종료일은 시작일보다 이전일 수 없습니다"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:35
msgid "Top Result"
msgstr "최상위 결과"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:98
msgid "Total"
msgstr "총계"

#. Label of the total_hold_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Total Hold Time"
msgstr "총 대기 시간"

#. Label of the total_holidays (Int) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Total Holidays"
msgstr "총 휴일"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:90
msgid "Total Ticket"
msgstr "총 티켓"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#. Label of the notification_type (Select) field in DocType 'HD Notification'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Type"
msgstr "유형"

#. Label of the url_method (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "URL/Method"
msgstr "URL/방법"

#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Agent'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Article Feedback'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Portal Signup Request'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Preset Filter'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Team Member'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter/hd_preset_filter.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team_member/hd_team_member.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:55
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:47
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.py:127
msgid "User Not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다"

#. Label of the user_resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "User Resolution Time"
msgstr "사용자 해결 시간"

#. Label of the users (Table MultiSelect) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Users"
msgstr "사용자들"

#. Label of the agreement_details_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Valid From"
msgstr "유효 시작일"

#. Label of the value (Data) field in DocType 'HD Preset Filter Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "Value"
msgstr "값"

#. Label of the via_customer_portal (Check) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Via Customer Portal"
msgstr "고객 포털을 통해"

#. Label of the views (Int) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Views"
msgstr "조회수"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:34
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#. Label of the weekly_off (Check) field in DocType 'HD Holiday'
#. Label of the weekly_off (Select) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Weekly Off"
msgstr "주간 휴무"

#. Description of the 'Auto update status' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "When enabled, the ticket status will automatically change to \"Replied\" whenever the agent responds to a ticket.\n"
msgstr "활성화하면, 에이전트가 티켓에 응답할 때마다 티켓 상태가 자동으로 "답변됨"으로 변경됩니다.\n"

#. Label of the word (Data) field in DocType 'HD Stopword'
#. Label of the word (Data) field in DocType 'HD Synonyms'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "Word"
msgstr "단어"

#. Label of the workday (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "Workday"
msgstr "근무일"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:96
msgid "Workday {0} has been repeated."
msgstr "근무일 {0} 이(가) 반복되었습니다."

#. Label of the workflow_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Workflow"
msgstr "워크플로우"

#. Label of the support_and_resolution_section_break (Section Break) field in
#. DocType 'HD Service Level Agreement'
#. Label of the support_and_resolution (Table) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Working Hours"
msgstr "근무 시간"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:37
msgid "Yearly"
msgstr "연간"

#: helpdesk/api/dashboard.py:18
msgid "You are not allowed to view this dashboard data."
msgstr "이 대시보드 데이터를 볼 권한이 없습니다."

#: helpdesk/utils.py:156
msgid "You are not permitted to access this resource."
msgstr "이 리소스에 접근할 권한이 없습니다."

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:411
msgid "You are not permitted to add a comment"
msgstr "댓글을 추가할 권한이 없습니다"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "after"
msgstr "후"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "before"
msgstr "전"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "between"
msgstr "사이"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "group_by"
msgstr "그룹별"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "in"
msgstr "안에"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "is"
msgstr "입니다"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "is not"
msgstr "아닙니다"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "kanban"
msgstr "칸반"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "like"
msgstr "와 유사한"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "list"
msgstr "목록"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "not in"
msgstr "안에 있지 않음"

#. Option for the 'Filter Type' (Select) field in DocType 'HD Preset Filter
#. Item'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_preset_filter_item/hd_preset_filter_item.json
msgid "not like"
msgstr "와 유사하지 않음"

#. Label of the synonym (Data) field in DocType 'HD Synonym'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonym/hd_synonym.json
msgid "synonym"
msgstr "동의어"

